多唔多人有份正職之餘會打多份賺職

以前就以為打份正職就夠
但而家一方面為生活（講真，萬零蚊真係唔夠用）
一方面為興趣就可能會做多份

但公司好多時都唔比做多份
好似一份糧就已經買起你7x24
雖然話就話同行/相關行業先唔得，
但非常好笑地，公司係可以將全香港所有行業同自己拉上關係
就算申報左都唔得

所以結果係：乜都唔得

我想知多唔多巴絲係曾經比公司發現跟住要炒你？
其實香港地打工真係仲慘過坐監

巴打同我一樣
呢個價一個人洗真係ok，但如果上有高堂，下有女朋友準備人生大事既話.....絕對唔夠洗。
寧願辛苦啲，一個月搵多二千幾當儲返啲錢。

但無晒以前自己啲興趣同埋身體差左

97前已經係咁 不過個陣打2份工夠妳買樓加生活唔錯

唔識游水、樂器，會考唔靚仔,負碌水泡科...以上都做唔到
準備讀健身cert，但身材唔fit 都驚無搵請 (以前讀書日日好fit )

依家打2分工只係夠生存

日頭果份三皮幾 夜晚返多份waiter 長散搵多8000先夠錢交租比家用

冇技能，有咩pt 可以做？

Waiter 搵多 8k
咁巴打咪夜夜都返工咁chur？

無法子 無五皮好難生活 夜晚返多份半職夜更搵多7000-8000 好過免費幫老細開ot 近日比條囡飛埋 日日返工儲錢仲開心

一至日夜晚都返 好彩正職一至五朝9晚6 星期六日中午就係自由休閒既時間

返多份pt少啲時間洗錢
香港地乜9都要洗錢

係呀 原本諗住炒下股好過返 part time, 但之前個股市幾千點咁回調 令我覺得依家股樓根本嚴重overrated

基本因素/政策面一轉 難保會展開長期回落既下跌浪 所以都係狂返工hold cash 穩陣 同事仲笑9我痴線有錢唔炒股唔買樓

之前我都係炒股，禁一禁就一二千蚊咁汁，好過返炒散
就係前排回調果陣損左少少，依家唔入住，因為無路捉。

雖然無你搵得咁多，但好認同一個人儲多好多錢。

港女出世多塊閪生出黎就負責享受

唔通下下拍拖食300放題咩 除非中小學相識 唔介意你出身啦

求只返星期六日假期pt介紹

炒酒店？
之前都試過
一收工就去炒幾日
12月爽死
炒多左一皮出黎

sad but true

最怕就係撞到同事跟住報串

x2

呢排仲要同班dse爭

入正苦過左BAR長炒酒店/看更

勁

巴打唔累咩

冇資產咪要靠勞力同時間, 2份工好閒嫁咋, 除非你唔洗交家用

CASH??

其實要申請都無話唔得嘅

我有朋友打兩份工 一正一兼 做到多左好多白頭髮
兼職果份用腦用得好勁下

為錢定興趣？
其實我都明
有啲私人時間應該用來休息但如果可以發展興趣/所長又有錢賺都好想做下

我中學有個數學老師 放假會揸的士 有學生撞過佢

我見佢又話要報幾時返工果D
點報
不定時?

我都想返, 不過唔知做咩好, 但係時間又好撚多好得閒..

識得有個中學Chem 老師

Part time 去洗車

之後生左肺癌......

如果有車揸吓uber都唔錯

大把啦 上下兼職網

要限時間定幾時去都得?

PT做的士佬幾年

點知你搵到份咩工

自己有一技之長 但又唔可以拎黎搵食
唯有轉做freelance

我一定會報串

屌你老母

男人老狗星期六日成日俾屋企人嘈做咩唔出街
走左去做PT

當識下人，吹下水
搵多少少
正加兼左七年

後尾無死到仲買埋間洗車鋪嗰個？

做自己職業既freelance 慢慢儲啲客
有時一個月仲多過份狗糧
但係好撚攰

勿相認

聽講之後佢買左架旅行車，同人夾份做生意

佢清CONCEPT幾好既

可惜個仔唔正常

同公司搶客？

點搵到星期六日散工

政府點都會批既啦

都係睇錢 因為佢想發圍
佢正職果份係無前途可言 兼職果份如果搞得掂好有前途
月返3-4日 5k 但係晚晚收工都要學點做唸點做

OK啦, 都幾靚仔

咩pt咁好pay

lm

條命生成咁有咩辦法

同AI有關既PT

design?

炒散識個廚房呀哥放大假番地盤

如果有前景，點解唔全職發展？

Artificial Intelligence

講到好似因為洗車搞到生肺癌咁

咁勁

搵多份教樂器黎做 人工ok la
純粹鐘意錢先咁做

想問巴打們做開咩類型兼職

好佩服呢種人 超勤力

有返多份
星期日無野做，女朋友無假放
但返黎玩住電話吹住水收錢
聽日又要返份正職返回現實

以前讀書時期返幾份pt，由16歲起已經好希望可以靠自己28歲前買樓，所以除咗返學就喺返工。

去完外國讀書，返香港做一份正職，星期六、日教琴，另外再上網，留意下有咩外國牌子做減價，做下代購賺少少差價。

後尾轉咗份工，返工放工時間好穩定，就每2,3個月同另一個朋友一齊去日本同韓國2日1夜/3日2夜做代購（佢就會負責每個月去一次入一大批貨，後期佢去埋法國做代購），好彩都叫賺到啲，每個月每人都分到萬幾二萬，高峰期有3,4萬，當然佢分大份啲，因為佢飛得多過我，我多數負責香港交收部分。

幾年前，佢嫁咗去外國，而我又無辦法請咁多假，所以只可以做返以前上網代訂貨返嚟，不過生意競爭太大，一個月都喺賺幾千到一萬咁上下。

用咗9年，差不多26歲儲到嘅錢買咗樓，住返喺屋企人附近，
而家收入夠供樓俾家用同日常開支，但我想讀返個Master，所以除咗每個月儲嘅6,7000，另外繼續教琴同幫人補習賺外快。

其實想揾多啲外快原因，喺因為男朋友成日都有freelance接嚟做，佢話佢本身做嘢間公司接job越嚟越少，又無咩點加人工，

所以想同佢一齊租個地方，開廣告公司，我負責接job幫人搞活動，

希望年尾或者出年年頭可以成事。

茂叔走咗好耐

嘩...你撈得咁掂 祝你成功啦

勁丫，真係唔簡單。

唔累 返左半年 識著班後生同事愈返愈開心 可能低下階層工無咩機心 點似得日頭對住班office 閪面大袋

Walter

係咪之後去左製毒嗰個?

勁 巴打幾歲?

希望承你貴言

犀利啊巴
夜晚炒散返到幾點？

我有諗過呢個問題,但唔係為左錢
因為正職返文職太悶同識唔到人,想返份part time可以識多d人,特別係同年紀既人
正職好多都結晒婚30歲以上,所以想搵個差唔多大既同事一邊返工一邊吹水,返工都開心d

我去外國讀書嗰幾年，第一年學費佢地俾，而我除咗讀書，一放假就幫親戚照顧鄰居小朋友、教鋼琴畫畫，另外當時已經開始做緊代購，生活費我完全自己負責，

每個月有剩嘅錢我都有儲起，每年一次返香港，我就交俾佢地，我亦有考獎學金，所以其實讀完書返香港時候，我儲起嘅錢已經夠俾返佢地當時俾嘅學費有多。

其實我一直就喺想獨立，唔想靠屋企，唔想喺個温室入面咩都唔使做唔使諗，咁樣我會覺得自己同廢物無分別，所以我先諗好計劃好自己想條路點行，我認為自己有手有腳，唔需要靠屋企人同男朋友，都可以俾到自己生活得好好（我指物質方面）。

望住爸爸媽媽辛苦做嘢40年，就喺為咗想我同細佬過得好，其實佢地有幾多身家，唔關我事，佢地有錢，我寧願佢地放低工作，好好享受下，去多啲旅行，做多啲自己鐘意嘅嘢，就算無錢，我同細佬都會一直養佢地，俾佢地過得開開心心，做佢地想做嘅嘢。

有咁荀的pt

返多份工都係想識多啲人
做做下搵錢反而其次
2份加埋先得個廿幾K

老老柒柒份垃圾工得個萬幾蚊撚夠用
我初初grad第一份工身邊大撚把人打幾份工
私補教車教琴地盤乜都有
+買股票牛熊窩輪

好奇一問
如果返嗰份兼職細公司會報你稅
正職個老細會唔會知
(關唔關正職係銀行/政府事)
利申：諗緊將來點做好

同問

正職老闆點會知

Pt做咩？

首要兩份工要無利益衝突

兩份工都係低層員工，非政府

一般公司唔會用咁多資源查你，同埋稅局唔會同你公司講你打幾多份工

利申，正職某中資銀行，三年秘撈經驗

一係搵agent/蛇頭

一係自己扣門
如果係其他公司就同阿頭講
佢等人用又知你有正職
通常都會俾你淨返星期六日

其實岀糧唔好入返去佢個户口就應該唔知？
我估將來都有機會做銀行
香港地真係無乜工種選擇
利申：無乜創意同特殊技能

我就返搭場多

Lm

Same
但兩份都on shift
正職個更編得衰就無得炒散

買公用股高息股大藍籌等佢妹妹下收息算啦
388已經係我最高風險個隻

支票無問題，但set up 出糧戶口就唔好用返自己間銀行

小心駛得萬年船

人工好低
以前都係度做
當賺每個月張月票錢

唔辛苦就得喇

梗係有啦
hea到你唔想做添呀
坐到籮友痛電話冇晒電

唔會知
秘撈左兩年 照報稅無事

就係返正職已經辛苦
返pt搵錢之餘仲可以同舊同事吹水講笑
有時放假完全無野做真係幾悶

求介紹

現金就ok
銀行一陣反而交多d 租
返黎把撚😹😹😹

同埋交多左税

你唔同份正講基本上冇人會理
講真check到又點呀
同公司有冇利益沖突理鳩佢啦
你都係打工咖喳
唔影響到平日表現咪得
我正兼2份一齊做左4年
兼個份仲做得耐過正個份
同埋兼個份有時學到啲新野仲可以應用返係份正到
同埋打多份工你就會覺得有啲老屎忽目光真係好撚短淺

BTW政府銀行公營唔知係咪咁

試過，結果每日好似walking dead咁

港超球員+教游水

我呢啲毒撚放假咪又係冇野
有時返PT當返去同啲熟人吹水
係另一份工屌柒份正啲柒頭老屎忽
慳到洗費又賺到錢

有時正個份返到燥底
直頭一次過拎晒啲AL放大假返PT

前期搵萬零要炒散 幫人做功課 上網做打手乜都接
依家搵兩萬幾好少少就剩係幫人做功課同埋上網寫下野
同埋少少投資 無晒體力做炒散

正職係為生存
兼職為生活

起碼填左車錢先

香港搭車貴食飯貴
好命住九龍過海返工都ok
住大西北返港島一個月都成千銀車錢

我都想搵啲翻譯或上網賣下稿咁

呢個真
而家我接啲job都係為興建 但唔係成日有
唉

有冇介紹
想28歲前買樓

利申：無父母幹

你考左翻譯cert?

有咩part time 唔係sales/飲食 又彈性上班

冇
但有時會接下翻譯

點樣揾架?

係香港地你返多份儲錢都無撚用 根本搵 4-5 萬都唔夠買樓養車

不如儲錢投機

相反 成日叫老公慳啲食平啲
佢話返工咁辛苦點解食餐好啲嘅

正職IT 狗，兼職地盤文職
一次過做曬港女最睇唔起嗰兩行：IT + 地盤

11點 有時正職好多廿尾結哂婚既人個個老謀心算 兼職同d二十出頭既拍住做 反而返夜個人好有活力

工程狗 1至5成日要ot 返唔到第份
星期六半日 下午同女朋友拍拖 星期日返送外賣搵多幾個錢謗身

靠人際網絡

Sad...冇野了

Foodpanda？

Yes

大約揾到幾多?

咁返法搵得多唔多？返酒店炒散辛苦但得雞水咁少。
想返得舒服d

出得一個event 去識人
慢慢去儲

但因為我有份正職
啲人好少搵我

老實講 飲食你肯做就返得工 算係最彈性架啦

兼職炒飛

燒烤場？

最驚有同事見到 但其實好少工唔需要拋頭露面
有冇巴絲試過比公司周到？

絲打諗野好成熟
可以識著你咁既女朋友就好啦

支持絲打

隔離u記post先講緊入職要買衫
係香港返工都有好高既成本
窮先返工，點知越返就越窮
香港，無架啦

外國讀書筆錢可能夠佢俾首期
所以我幾時都話有錢唔洗讀，窮人讀完一身債

絲打你真係好識諗 我成20歲都冇咩計畫，做咩都甩甩漏漏，覺得自己好失敗 重點係父母都就黎退休既年紀，真係有啲焦慮

baleno都唔洗啦
u記咁撚仆街

果個post好似上個星期先開
入邊有u記既好多宗罪同on9規則
你click入去睇下
Baleno唔洗可能係因為佢唔好意思要人買

正職收工返大快活 晚餐慳返唔少 假期都開

我黎緊都會正職完番飲食兼職

仲係度扮開心
睇你d post 就知你根本搵錢係為家庭 為條女
依家比條女飛咁搵錢為咩

車費貴？ 同邊到比

1000-2000 個個星期日返既話

行路送？
一日返幾耐？

戀愛失敗者
好迷失 但人唔能夠永遠都負面情緒
到一日再遇到合適的人 隨時都可以同對方組織家庭
咁依一刻既努力就無白費 好窮人思想

要同人比先可以覺得車費貴？
你比人壓榨慣就要全世界同你一齊被壓榨？

想做uber又驚放蛇

係
返4-9個鐘不等

奴隸 lv 2 ?

Ching , 香港球員而家平均幾錢人工？一個星期有幾多日要練波？

做救護ot 一日有1300，不過好攰

一個鐘幾錢？
可以返幾粒鐘都唔錯喎
時間易就

做文職走去做服務業根本on9
錢少，辛苦

靠網上生意一個執多5k

60咁少
你正職都成百幾個鐘
何必辛苦自己

只係為咗生存

正職機電18k, 抄散F&b 65/h, 加埋平均24k

日日都早前晚歸，每日訓得4-6粒鐘，捱到差晒

17fg 正職it狗差唔多20k
返細茶餐廳part time $50/hr
同事買收息股+小小地牛熊

上就9-5返office 扮工，從不ot
收工就飛返去搞補習社，
維持咗大概9個月咁嘅生活，好辛苦
但一個月搵到嘅錢多過扮工嘅呀頭
好有自豪感

勿相認

屌 好心操fit啲先出黎撈
我成日串鳩啲pt咁細隻唔好sell我

做緊假日part time $50/hour

正職本身都兩份錢 又多假
所以會再返多份 不過第三份比較被動
但平均每個月都叫搵到d洗費既

朝早返地盤 夜晚返多份 80~90 /h

老豆試過同時返三份
細個有段時間係見唔到佢咁濟

你地真係勁

求星期一至五夜晚pt 介紹 搵極都無
我7點先放工

一更12個鐘得1300 真係搵鬼OT咩

一至五都要OT 想做多份都唔得

去補習社做pt播碟仔有無得諗？

你唔係唔知我永林科技係打乜撚野生意？你學人接freelance?

每逢放補假就ot 6日再加平時ot 2,3日
出糧可以出多1皮
時薪100其實都可以

你可以試下去做酒吧

1-5 ft 14k
星六日pt 100/hr

帶埋d 同事一齊做

馬會

100/hr 好好pay wor

時薪仲高過我份垃圾正職

巴打有無介紹

一日10hr左右

唔透露做乜，hea工一份冇前途

但每個月番1日都多過老闆加人工（加得500）

但有代價，你求人買起自己既時間，開頭冇乜野，但日子久左個人其實好抑鬱

以前搵得少, 補習補幾份
然後做緊而家呢份, 開頭都係少人工, 但時間flexible d, 可以搵幾份做 連weekend 都做埋
如果而家叫我咁樣, 一定死都似

冇啦 sor， 唔係人人做得，主要sell 外型

你個名

正職HR Dog 31k人工 返1-5
早兩三年同ex散左
出左部貨VAN
月供$5000左右
除左返工放工都開車睇下有冇順路單
放假星期六日都會跑下街接客

算係多勞多得既工作
當然有運氣成份
好運有試過一日做到3K+ (生意額)
唔好運都有1K左右
好勤力咁試過成個月跑到接近2萬蚊返黎
一般夠養車之餘都多左唔少零用洗
正職果份D人工除左D自動轉帳外既基本開資
基本上銀行過完數就唔洗點拎錢出黎用

呢件事玩左1年半多D
轉左而家份工就冇再做啦 (因為加左人工夠cover晒就懶 )
而家架車仲係度
變左真正腳車

個名9up

搵多個錢都要妒忌 垃鳩圾

無拖拍的確無街出

飲食長期唔夠人返
搵到蛇頭就得

岩岩做緊,老實講 可以識多 d 人幾好
錢就幫補小小咁啦

hiace 做腳車

想做多份時間彈性既,因為怕自己有時收工好攰,可以即刻射波

有幾可撞到

我撞過前同事

ptgf

福士 T6

原來係你顧傭條例hr巴打
其實我都諗住跑貨van, 香港跑uber玩唔過

uber不鳥
都有做過2個月
食水深唔撚講啦
間公司本身都太西
根本對司機冇support
有試過佢upgrade system出唔到糧
我要主動聯絡佢地EMAIL大戰左成個月先出返比我
不知所謂

正職收5點 一直想搵6~11兼職
不過又唔想做飲食 仲有咩選擇有60/hr以上？

我都想搵多份工
但係份工要返shift😭

玩股牛熊 始終唔係一定win
打工就一定win

炒散不如學下點炒股
咁多返幾份工 捱得幾多年

有冇特殊路線sell樣衰

有接剪片freelance
都係睇時運
有時旺有時幾個月都無

正職收 530，一星期做五晚的士狗。
日常支出(理論上有錢剩添)就係個五晚的士狗到賺返來，星期六日既話就睇下有冇保安狗做 (鬼佬 Event 要識同鬼佬溝通)，呢個就鳩企 $75-$80/Hour，基本上多 Event 既話個個月就可以食多幾餐好既。
後尾發覺好似就死咁就減小左的士狗工作，變成一星期兩至三晚。

做dc9好辛苦，長期要集中，搵命搏

即刻去考車牌都要三年後先有得考

看更有得出cash
正苦人

有冇介紹？

大把馬會/現金盤

可唔可以講下即係做咩

公務員出現金周唔到無問題呀

event

腥港人 將 奴隸 一詞演繹得淋漓盡致

點先搵到d $60以上又唔係飲食既工

返左半年外賣仔，一個月多6-8k，但無晒時間咁
諗住儲錢結婚但係拍拖既時間少左勁多，一星期都同唔到屋企人食一餐飯
會覺得咁辛苦做乜鳩

其實飲食都幾好做 輕鬆唔洗用腦

朝早返日資公司 夜晚教日文

利申 呢個係我啊sir

做慢d都比人問候十八代

唔係間間都唔洗用腦架，我以前做嗰間要你背曬啲嘢嘅價同埋要你喺冇計數機嘅情況下加曬啲人食左幾多錢

估唔到連登咁多人咁摶命，唉，覺得自己好廢。

一用機電子化出哂數啦 邊有餐廳咁out架

總有啲傳統啲嘅舖頭係咁，而且仲要做到人手仲快過用機，你係老闆仲比唔比錢搞

我一個月頂盡替兩日

正職8-4:30 返一至五 偶爾返埋星期六
一至日都接私補 補到份糧同正職差唔多
攰 但月頭月尾出糧收錢 就咩都值晒

絲打我可唔可以留個tg請教下你
有啲野想請教下 (唔係同行)

正職18k，周末教琴平均8k，維持左4年
鬼叫自己份正職人工低

正職太低人工 之前要還好多錢
所以間唔中會返吓pt
平均$60-$100/鐘
教畫平均$200/鐘
宜家禮拜六要返學 所以返唔到幾多
好攰個人

男朋友叫我唔好返
佢話寧願俾錢我都唔想我咁辛苦

強烈建議各位搵炒散唔好做飲食同酒店
啲仆街唔撚理你外面有冇份工chur撚到你盡

做飲食長工一樣chur到你盡啦

屌你都識講長工啦
pt預左會hea啲